是咁的，我今日整左個「紫薯抹茶流心芝士海膽批」

屌，啲字錯哂

猛鳩話你好有創意WO

見到紫薯放左落去個下已經笑出聲